我願意接收馬明bb

個臭雞唔要你
我要！